    Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Document.createElement(tagName) або через створення змінної, наприклад, const div  = `<div>DIV</div>` та передачі її через document.body.innerHTML. Звичайно, перший є простішим і кращим варіантом.

    Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Перший параметр може приймати 4 позиції вставлення елементів у html: beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend. Перші два відносно цільового елементу у структурі документу будуть перед ним, а інші два - після. Before та after вказують де саме розташувати елемент - перед тегом чи після. Приклад: <!-- beforebegin --> <p> <!-- afterbegin --> text <!-- beforeend --> </p> <!-- afterend -->

    Як можна видалити елемент зі сторінки?
Для видалення самого елемента використовується метод element.remove(), а для дочірніх - parent.removeChild(child). В першому випадку метод не приймає нічого, а в другому назву дочірнього елементу.
